Para poder generar los vectores caracteristica de las imagenes, ejecutar el archivo execute.sh que se 
encuentra en la carpeta haar_c desde una terminal o sino

	Para ejecutar el programa hay que pasarle 4 argumentos
	1 carpeta de las imagenes,
	2 el nombre del archivo que tiene el nombre de las imagens
	3 el nombre del archivo de salida para entrenar
	4 la clase de cada imagen
	ejm ./har "s1/" "s1.txt" "s1_entrenamiento.txt" "1"
    
y despues ejecutar el archivo BackPropagation.py 